有位”義士”想出名

仆街得黎又錯邏輯

人地母子平安既話係人地福份
但佢比人打到訓地 係事實

你比人攞刀追斬你但劈你唔中
你去報警警察同你講 都無劈中你 你報咩警？
（雖然唔知垃圾黑警會唔會真係咁講）

支持樓主放多d資料上黎